香港BBC KOL教你一日食6-7款supplements

標榜自己教人如何健康如何keep fit
但沒有再利申上年自己停經問題是否康復
再教人食多種保健產品

保健產品有咩用?咪保健...
又講咩月經,關咩事,你講野都無POINT.
你真係唔識稼WOR

你真係唔識嫁wo
食用不必要既保健產品會令身體做多左野去排返出體外
加重身體負擔
條友本身有病仲死出黎教人左教人右
今次仲教人食一堆保健產品

消委會提醒消費者，保健食品不同於一般食物，長期過量服用，有機會為身體帶來嚴重傷害，促請當局正視，並制訂更清晰及嚴格的法規，例如加強監管產品的成分劑量、定期抽驗樣本，以至檢視營養聲稱和標示是否相符等，都有助保障消費者的健康。